有無人可以教我忘記

如題 我好辛苦
我唔想再記起了
我只係想 正常咁過返日子
有無人教到我